### 写在前面

老是忘记自己学过什么，说明没学会，实践不够。

那么这里我就把自己敲的代码都提交吧。

在这里存放比较重要的小知识点。

2022/03/01

我来这家公司一年了，属实没想到，我居然这么能混，挺意外的，继续加油，努力学习。

2022/08/24

尚医通项目后台已经更新完了，接下来的计划是学习在线支付，代码地址在下面，欢迎fork一起学习呀！

用码云更新项目是因为GitHub访问速度实在太慢了！漏漏漏 大漏特漏，同步更新GitHub，Gitee，在网络好的时候同步GitHub。

2022/09/01

多学多看多实践，日常多积累。

---

### 项目说明

1. 尚医通

    尚硅谷视频地址： https://www.bilibili.com/video/BV1V5411K7rT

    我的Gitee项目地址是 https://gitee.com/jaysony/yygh_parent 

2. 在线支付

    视频地址：https://www.bilibili.com/video/BV1US4y1D77m

    GitHub代码地址：https://github.com/yjiewei/payment-demo
    
    我的Gitee项目地址是 https://gitee.com/jaysony/payment-demo

    我觉得这个项目是非常值得学习的，当然你得有一定基础，这里的接口流程以及我们对接第三方的时候系统应该如何设计，
    我觉得学习意义还是挺大的。
